少數派成日話要成立「獨立檢討會」去查外國勢力，點解唔叫梁振英講佔中外國勢力證據先？

梁振英：適時會公開佔中外國勢力證據

公開咗